(求教）香港d 酒店用唔用到chromecast

push

睇下邊種wifi
如果係要連wifi再redirect去佢酒店網login就唔洗諗
如果係直接入wifi password就應該得

更正 google完
可以用部laptop連左酒店wifi再share 個wifi出黎

即係用另一部iphone做hotspot share wife都得?

wifi

可以 不過食iphone data 你夠數據就得

Btw: Share wife仲有時玩chromecast?

咪係囉 都share wife仲開chromecast做乜

好撚嬲呀屌
酒店搞左成粒鐘就唔得
一係就冇左cast個icon
一係按左cast但射唔到上電視
但返屋企就一駁就得

買個firetv

你射4G定酒店wifi

點解要係酒店用chromecast, 人地免費播AV比你睇?

諗住睇下netflix

兩樣都試過
*酒店wifi唔使login page

冇聽過

用得laptop不如買條hdmi線駁電視好過

溫馨提示：有啲酒店部電視得背脊有HDMI窿（側邊冇），但係部電視係鎖咗喺牆上面，book之前記得確認一下

可能訊號差 網速慢

真
如果有HDMI port又有Laptop
咁洗鬼Chromecast

只要酒店有做簡單security
根本唔會俾client同client之間溝通到
例如有啲Android/iOS game有local network multiplayer
都唔會連到

多數係掛架 拆到落黎的 上次住果間我拆左部電視落黎插野

但係
冇hdmi窿嘅話
又點用到chromecast

提下啲未book而又打算去既人啫

咁用notebook用HDMI線駁得唔得

重點係佢有冇HDMI俾你駁先
唔好咁老定